覺唔覺一星期應該番4日工

跟住放3日

返三日先算正常

得 人工都比番8成你

嘩

應該返1日

我屌

覺 所以聽日拎咗假

覺唔覺人生應該唔好返工

來生不做香港人

I know that feel brother
因為我都係

番6日仲要中閪工三寶先最慘

三寶包括咩

wfh 果排做多左運動
發覺令人類唔健康既真正原因係返工霸曬d 時間

放星期六星期日星三最好

返4日 每日連交通7個鐘工時就最理想

返兩日放一日

究竟邊條友發明5日工作
每晚臨訓都咒罵緊佢同佢後代

邊一個發明了返工，我要給佢米田共

都唔洗4日啦

星期三可以番半日(下晝)已經差好遠

如果唔係有人發明5天工作嘅話，我哋仲返緊6日

我都覺...